721真正Be Water，水唔會只係撞向水壩。部份水會聚向水壩，但大部份水會四處流動......

721真正Be Water，水唔會只係撞向水壩。部份水會聚向水壩，但大部份水會四處流動，向左、向右、更可向後。3個3個1組派傳單又好，傾吓計又好，行街行通宵又好，去蘭桂坊週街飲嘢又好，場面大到無倫。水，係無辦法堵的。有人滋擾最緊要拍低，互相支援。

推撚哂d 721 post 上嚟